<group name="alerts">
 <!-- Save Changes message -->
 <group name="save">
  <string id="title">
   El proyecto '{0}' tiene cambios sin guardar.
  </string>
  <string id="subtitle">
   ¿Qué es lo que quieres hacer?
  </string>
  <string id="option1">
   Guardar cambios\nGuardar el proyecto en el disco, entonces cerrar.
  </string>
  <string id="option2">
   No guardar\nDescargar los cambios.
  </string>
  <string id="option3">
   Cancela\nVolver a Construct 2.
  </string>
  <!-- Ordinary messagebox prompt for Windows XP -->
  <string id="xp">
   ¿Guardar los cambios en el proyecto '{0}'?
  </string>
 </group>
 <!-- save -->
 <!-- Shown on startup for invalid license files.  Note \n indicates a line break, since
			 line breaks and whitespace in XML tags are ignored. -->
 <string id="licenseload-fail">
  Se encontró un archivo de licencia para Construct 2, pero se produjo un error al cargarlo. Construct 2 ha vuelto a la edición gratuita.\n\nEsto puede ocurrir si el archivo está dañado, dañado o modificado de alguna manera. Si tiene una copia de seguridad del archivo de licencia, intente restaurarlo. De lo contrario, póngase en contacto con licensehelp@scirra.com e intentaremos solucionarlo tan rápido como podamos.
 </string>
 <!-- Shown on startup if the user has balloon tips disabled, which means they may not see
			 syntax error prompts in the event sheet and other notifications. -->
 <string id="balloontips-disabled">
  Los tips están parecen estar deshabilitados. No verá notificaciones de errores.
 </string>
 <!-- Shown if no exporters could be found or loaded -->
 <string id="noexporters-error">
  Fallo al burcar o cargar los exportadores. La interface de desarollo no puede iniciar.
 </string>
 <!-- Startup alert about update checks -->
 <group name="update">
  <string id="title">
   ¿Desea que Construct 2 busque automáticamente actualizaciones en línea?
  </string>
  <string id="subtitle">
   No se envía información personal a Scirra. Puede ver una advertencia sobre Construct 2 intentando acceder a Internet.
  </string>
  <!-- \n separates option title and subtitle -->
  <string id="option1">
   Buscar actaulizaciones (recomendado)
  </string>
  <string id="option2">
   Buscar actualizaciones beta\nAyuda a probar nuevas versiones de Construct 2Help test new versions of Construct 2.  Las versiones beta introducen nuevas características antes, pero tienen más probabilidades de tener problemas.
  </string>
  <string id="option3">
   No buscar actualizaciones
  </string>
  <!-- Shown if user chooses 'Don't check for updates' -->
  <string id="noupdates">
   Construct 2 no buscará actualizaciones. Asegúrese de revisar regularmente el sitio web de Scirra.com para obtener actualizaciones que pueden incluir nuevas características y correcciones de errores. Puede cambiar la configuración de la actualización en el cuadro de diálogo Preferencias..
  </string>
 </group>
 <!-- update -->
 <!-- Startup alert about out-of-date graphics card drivers -->
 <group name="gfxdriver">
  <string id="title">
   El controlador de su tarjeta gráfica ({0}) parece tener más de dos años de antigüedad.
  </string>
  <string id="subtitle">
   Los controladores antiguos pueden causar fallos y fallos en Construct 2. Se recomienda que compruebe si hay una versión actualizada de su controlador para asegurarse de que no genera problemas en Construct 2.
  </string>
  <!-- For the Vista+ task dialog options.  \n separates the option title and subtitle -->
  <string id="option1">
   Llevarme a un sitio web que puede ayudarme con la actualización de mi driver\nSe recomienda esto para garantizar la mejor experiencia posible durante el uso Construct 2.
  </string>
  <string id="option2">
   Ignorar este mensaje\nVolver a Construct 2 sin verificar una actualización de controladores (no recomendado). Puede experimentar fallos debido al controlador de su tarjeta gráfica.
  </string>
  <!-- Option given on Windows XP, which does not support task dialogs -->
  <string id="xpoption">
   ¿Le gustaría ser llevado a un sitio web que puede ayudarle a actualizar su controlador?
  </string>
 </group>
 <!-- gfxdriver -->
</group>
